{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043959",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 비치콘도모텔펜션"
    },
    "text": "新津港周辺に位置する宿で、大型公営駐車場の前に位置しています。 この宿は新津島に位置していますが、島内のあちこちにバスが利用できます。 現在は新型コロナウイルス感染症の予防のため、ペンション内で三重消毒が行われており、701号と702号を除くすべての客室では料理ができません。 2023年1月からは住民登録上、2004年生まれまでのお客様が入室でき、保護者と一緒に2005年生まれのお客様は家族関係証明書を提出しなければなりません。 また、割引イベントとしては安興遊覧船、パームカモミールハーブ農園、万里浦ZIP LINEとZIP EXPRESS、万里浦海洋レジャーウォーターパーク、安眠島ジュラ紀博物館、風下観光農園、迷路公園で割引券をいただけます。 入室時間は午後2時から可能で、退室は午前11時までです。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューのための炭とグリルは4名基準で20,000ウォンで利用でき、追加人数ごとに5,000ウォンの料金がかかります。 屋外バーベキュー場は揃っており、701号と702号では個別バーベキュー施設をご利用いただけます。 幼児は人数に含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超えることはできず、お支払いは現場で行われます。 チェックイン時間は午後2時で、チェックアウト時間は午前11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は新津港周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような交通手段でアクセスできますか？",
            "answer": "島内にはバスがあり、宿の前には大型公営駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "現在、この宿ではどのような感染予防策が行われていますか？",
            "answer": "現在、ペンション内で三重消毒が行われており、701号と702号以外の客室では料理ができません。"
        },
        {
            "question": "2023年1月からの宿泊条件について教えてください。",
            "answer": "2023年1月からは住民登録上、2004年生まれまでのお客様が入室でき、保護者と一緒に2005年生まれのお客様は家族関係証明書を提出しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "割引イベントについて教えてください。",
            "answer": "割引イベントとしては安興遊覧船、パームカモミールハーブ農園、万里浦ZIP LINEとZIP EXPRESS、万里浦海洋レジャーウォーターパーク、安眠島ジュラ紀博物館、風下観光農園、迷路公園で割引券をいただけます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューのための炭とグリルは4名基準で20,000ウォンで利用でき、追加人数ごとに5,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、屋外バーベキュー場があります。また、701号と702号では個別バーベキュー施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金について教えてください。",
            "answer": "幼児は人数に含まれ、追加料金が発生します。最大人数を超えることはできません。お支払いは現場で行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 507
    }
}